去新疆集會嘅都係鬼

拿 學你地班自私撚講架咋。

自私撚表示：所羅門教主會嬲嬲豬 到時法案唔批架喇 呢隻鑊係咪你揹啊

最後俾少少良心 堅持做對的事
而唔係因為有行益先去做
無利益嘅就避開
係人性 係良知啊 香港人

班友問緊所羅門爸B去唔去得，唔得閒覆你

錯晒. 加泰係民主體系嘅問題.
維吾爾則係支納粹極端種族主義全球擴張,滅絕人類嘅問題.

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

俾你做完加泰reseach之後再講多次

西班牙係納粹,支納粹反人類級別嘅邪惡好唔好?

問完教主爸爸意見未 爸爸批唔批准？

加泰係地方衝突同矛盾,與有組織反人類,類似法西斯嘅嘢無關係.

算啦，唔好再追擊啦

班反加泰撚肯反省就得

所以班玩加泰嘅人,無法迴避而跌入,烏克蘭歐美無幫手,庫德屌柒老美撤軍等陷阱.
因為呢D左膠係無能力分世俗衝突與邪惡

自私撚眼中嘅國際線=只對自己有利是嘅事表態/求援 唔洗記起自己為乜而行出黎

兩年前個公投投票前俾政府話不合法 投完獨立之後話唔承認公投結果 之後將支持加獨嘅政治領袖官員先拉後判再拉再判 咁對你黎講算唔算獨裁？

俾多次機會你 做完research翻黎等你收我皮

點解憲法講嘅係保護私權私產,而唔係要共產呢?

係為反法西斯而行出嚟,明無?
西班牙加泰係民主體系裡面嘅嘢,有佢機制去解決,就唔同你豬乸法西斯兩千千嘢.

所以話你班硬膠,分唔到威權同法西斯又話出嚟反呢反路.
集中營有計劃滅絕係邪惡,庫德伊斯蘭兄弟自己打嚟打去係衝突摩擦.
分唔到就死路一條.明無?

你條戇鳩咁識提問,咁我又問返五毛嘅問題喇.
緊急法英治時有,家下有有咩問題?
英治時都係極權無民主嘅啦,你果陣唔反,家下卻反?
甘地同英帝國民主議會,馬丁路德金同美國當時嘅行政.
果D關係是否等同家下嘅港人或維吾爾人對豬乸呢?
若果你認為係,唔好話香港,就算R美都會玩完.

咁你想表達啲咩其實
你識好多嘢？

呢個議題鬼屌果D,其實係佩洛西嘅水平.
豬乸共產等同當時嘅英帝國民主議會,等同美國當時嘅行政.
咁你明白點解民主黨會輸未?大佬,已經資匪幾十年輸到裙甩褲甩, 呢下係選舉仲唔輸,整個人類文明都會冧埋架,知道無? 唔信就望下NIKE望下LBJ

表達Mike Pence 同佩洛西認識嘅層次係唔同囉,柒頭.

咁你出嚟抗爭係唔係想證明你比豬共更有型更巴閉咁呢? 即係大陸仔講嘅"牛B"

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突